評：港澳辦的論點--奪取管治權/ 推向獨立政治實體【寶光論政】

港澳辦 昨天【2019.09.03】記者會說：
---少數暴徒的犯罪行為，肆無忌憚，對警察的襲擊使用的武器日益升級，具目的是“奪取管治權推向獨立政治實體”
---因此，香港的示威行動已經完全變質，已與修例無關。
---中央政府支持行政長官及特區政府，依法運用一切必要的手段止暴制亂。
。。。。。。。
我的評論：
昨天港澳辦的發言，口氣是針對“少數暴徒+使用的武器日益升級+推向獨立政治實體”。
那表示：
1.其餘懷著反對‘逃犯條例修訂案’而上街的市民 不在被譴責之列。
2. 行政長官及特區政府，應該運用一切手段 篩選哪些人是反修例市民，哪些是 意圖港獨的。
3. 要做到第2點，就須要用 Elimination Method【點擊】, 推出一些舉措，令導致反對修例的根本原因不復存在。“宣佈撤回 以及 偱正式程序撤回” 是一個選項。 那樣，如果仍然有人示威，那時候 那些示威者就可以被認定為“搞港獨”
4. 懷著反對‘逃犯條例修訂案’而上街的市民 是合法的。而且港澳辦也沒有異議。
------
此外，已經有種種跡象說明，有內地人士假扮記者，假扮遊行人士。又有香港警方人員“喬裝”幾種角色。
所以，那些 ‘’少數暴徒‘’ 可能是喬裝/假扮者。
至於那些升級的武器從哪兒來+是否想搞港獨，就須要由獨立調查委員會 查找。

推

咁又點

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求邊條係奪權？